集思廣益 黑警定官員

麻煩大家認真想知道震懾效果邊個大啲
包括唔好同我講可行性想知個效果同結果
代人問only 講緊接放學討論時事議題

可否幫手投票下
4/10 23:59 deadline

黑驚
官員

1

2

3

4

5

6

why not both

7

8

先黑警 後官員

兩種狗都要

Both 揀乜撚?

9

官

10

官控制唔到警

要製造恐懼，就要黑警先

勝出聖杯戰爭
係不一定要擊倒 servants, 可以擊倒 masters

冇一個係無辜
現階段黑警